====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Plutôt qu ' un énorme projet fixé , je propose là un plan d ' urbanisme vertical , dans une démarche semblable à celle des « parcellaires tridimensionnels » de Masséna , c ' est-à-dire que je montre que différentes architectures verticales pourraient se construire là , en poursuivant la trame des îlots et des rues de Manhattan , mais en l ' ouvrant de transparences .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

